都唔求自己可以點

講真
上進
又上進過
hea
又hea過
真心講一句
分別真係唔大
甚至hea
得出黎個結果
仲令人滿意過
你付出
努力經營
自己既人生
人生行到呢步
上進
唔係唔可以
但有冇用
自己心知肚明
都唔係有d野
係好多野
條件
並唔係話
單憑付出
就換取到
偏偏呢d條件
緊要過
你藉由努力
所換取既
十倍
百倍
但又好老實講
做人
有返咁上下耐
吃喝玩樂
都已經
唔再令自己開心
好多娛樂
亦唔係話
你有錢就玩得
有錢就大哂
更何況冇
原來世上
好多好玩既野
有條件既人玩
就好玩
你冇條件
連玩
都玩到好慘咁
到頭來
真係除左工作
除左上進
世上冇任何事
係值得自己
每朝起身
日日如是
睇住時間過
亦都唔會
再學人講咩心願
一起初
唔想得到d咩
只係唔想
失去d咩
到之後
就算要失去
都唔好太快
過程
亦唔好太痛苦
到而家
連咁
都好似係奢侈
試過放開
唔好太執着
唔好太睇重d咩
放開左半日
就頂唔順
餐餐都係咁
我就係執着
我就係放唔開
唔係為左
證明d咩
證明左又點
證明完
亦難保
下一刻
唔會失去
或者要證明d咩
呢個心態
已經顯得心虛
只係仲在乎
只係心痛
成日以為
人越大
就要做得越多
到頭來
原來咩都唔關自己事
仲封閉過
細路個時
人言可畏
自由
係留俾有條件既人
當一個人冇條件
做咩都係錯
做咩都被抽秤
久而久之
所謂自由
帶俾自己既
只係更多心痛
見得越多
做得越多
越覺得自己
原來係咁可憐
而一直不自知

屌你老母又人大左